[
    {
        "pic_url": "images/50/0045.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1803.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1803.mp3",
        "de_word": "die Architektur",
        "hr_word": "arhitektura",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1345.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1804.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1804.mp3",
        "de_word": "die Arena",
        "hr_word": "arena",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1162.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1805.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1805.mp3",
        "de_word": "die Scheune",
        "hr_word": "\u0161tagalj",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0097.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1806.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1806.mp3",
        "de_word": "der Barock",
        "hr_word": "barok",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0106.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1807.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1807.mp3",
        "de_word": "der Baustein",
        "hr_word": "gra\u0111evni element",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0072.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1808.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1808.mp3",
        "de_word": "das Backsteinhaus",
        "hr_word": "ku\u0107a od opeke",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0174.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1809.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1809.mp3",
        "de_word": "die Br\u00fccke",
        "hr_word": "most",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0419.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1810.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1810.mp3",
        "de_word": "das Geb\u00e4ude",
        "hr_word": "zgrada",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1180.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1811.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1811.mp3",
        "de_word": "das Schloss",
        "hr_word": "dvorac",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0646.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1812.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1812.mp3",
        "de_word": "die Kathedrale",
        "hr_word": "katedrala",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1373.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1813.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1813.mp3",
        "de_word": "die S\u00e4ule",
        "hr_word": "stup",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1885.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1814.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1814.mp3",
        "de_word": "die Baustelle",
        "hr_word": "gradili\u0161te",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0746.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1815.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1815.mp3",
        "de_word": "die Kuppel",
        "hr_word": "kupola",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0320.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1816.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1816.mp3",
        "de_word": "die Fassade",
        "hr_word": "fasada",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0399.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1817.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1817.mp3",
        "de_word": "das Fu\u00dfballstadion",
        "hr_word": "nogometni stadion",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0181.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1818.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1818.mp3",
        "de_word": "die Burg",
        "hr_word": "utvrda",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0458.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1819.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1819.mp3",
        "de_word": "der Giebel",
        "hr_word": "zabat",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/2022.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1820.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1820.mp3",
        "de_word": "das Tor",
        "hr_word": "vrata",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0310.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1821.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1821.mp3",
        "de_word": "das Fachwerkhaus",
        "hr_word": "polu-drvena ku\u0107a",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0791.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1822.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1822.mp3",
        "de_word": "der Leuchtturm",
        "hr_word": "svjetionik",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0107.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1823.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1823.mp3",
        "de_word": "das Bauwerk",
        "hr_word": "monumentalna gra\u0111evina",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0888.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1824.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1824.mp3",
        "de_word": "die Moschee",
        "hr_word": "d\u017eamija",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0949.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1825.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1825.mp3",
        "de_word": "der Obelisk",
        "hr_word": "obelisk",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0191.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1826.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1826.mp3",
        "de_word": "das B\u00fcrogeb\u00e4ude",
        "hr_word": "poslovna zgrada",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0212.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1827.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1827.mp3",
        "de_word": "das Dach",
        "hr_word": "krov",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/1123.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1828.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1828.mp3",
        "de_word": "die Ruine",
        "hr_word": "ru\u0161evina",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0439.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1829.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1829.mp3",
        "de_word": "das Ger\u00fcst",
        "hr_word": "skela",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/2021.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1830.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1830.mp3",
        "de_word": "der Wolkenkratzer",
        "hr_word": "neboder",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0578.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1831.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1831.mp3",
        "de_word": "die H\u00e4ngebr\u00fccke",
        "hr_word": "vise\u0107i most",
        "category": "Architektur"
    },
    {
        "pic_url": "images/50/0610.jpg",
        "de_audio_url": "audio/50/de_audio/1832.mp3",
        "hr_audio_url": "audio/50/hr_audio/1832.mp3",
        "de_word": "die Kachel",
        "hr_word": "plo\u010dica",
        "category": "Architektur"
    }
]