[
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3414.mp3",
        "de_word": "Neue Kleider f\u00fcr Petar",
        "hr_word": "Nova odje\u0107a za Petra",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3416.mp3",
        "de_word": "Petar probiert ein Hemd an.",
        "hr_word": "Petar isprobava jednu ko\u0161ulju.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3417.mp3",
        "de_word": "Es ist bequem und aus reiner Baumwolle. Ich mag es.",
        "hr_word": "Udobna je i od \u010distog pamuka. Svi\u0111a mi se.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3418.mp3",
        "de_word": "Nein, es ist langweilig. Probiere dieses blaue Hemd an. Das wird dir gut stehen.",
        "hr_word": "Ne, dosadna je. Probaj ovu plavu ko\u0161ulju. Ta \u0107e ti dobro stajati.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3419.mp3",
        "de_word": "Gut. Dann nehme ich dieses Hemd.",
        "hr_word": "Dobro. Onda \u0107u uzeti tu ko\u0161ulju.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3420.mp3",
        "de_word": "Dazu kaufe ich noch einige warme Pullover, Schuhe und eine passende Hose.",
        "hr_word": "Uz to \u0107u kupiti jo\u0161 neke tople veste, cipele i hla\u010de koje idu uz to.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3421.mp3",
        "de_word": "Oh! Siehst du diese Schuhe?",
        "hr_word": "Oh! Vidi\u0161 li ove cipele?",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3422.mp3",
        "de_word": "Sie passen zu meinem neuen Kleid.",
        "hr_word": "Pa\u0161u mi uz novu haljinu.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3423.mp3",
        "de_word": "Ich kann meine alten Sandalen nicht mehr tragen. Sie haben nicht die richtige Farbe.",
        "hr_word": "Ne mogu vi\u0161e nositi stare sandale. Nisu odgovaraju\u0107e boje.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3424.mp3",
        "de_word": "Ich suche mir auch warme Str\u00fcmpfe und Strumpfhosen f\u00fcr den Winter aus.",
        "hr_word": "Izabrat \u0107u si tople \u010darape i \u0161trample za zimu.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3425.mp3",
        "de_word": "Findest du graue oder schwarze Strumpfhosen besser?",
        "hr_word": "Jesu li ti bolje sive ili crne \u0161trample?",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3426.mp3",
        "de_word": "Nimm doch rote. Die sind reduziert.",
        "hr_word": "Uzmi crvene. Te su na sni\u017eenju.",
        "category": "Dialogtext29"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3427.mp3",
        "de_word": "Du hast wirklich keine Ahnung von Mode!",
        "hr_word": "Ti stvarno nema\u0161 smisla za modu!",
        "category": "Dialogtext29"
    }
]