[
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3046.mp3",
        "de_word": "Beim Fr\u00fchst\u00fcck",
        "hr_word": "Na doru\u010dku",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3048.mp3",
        "de_word": "Ana und Petar sitzen am Fr\u00fchst\u00fcckstisch.",
        "hr_word": "Ana i Petar sjede za doru\u010dkom.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3049.mp3",
        "de_word": "Es gibt Honig, Marmelade, Wurst, K\u00e4se, R\u00fchreier und Br\u00f6tchen.",
        "hr_word": "Ima meda, marmelade, kobasica, sira, kajgane i peciva.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3050.mp3",
        "de_word": "Die R\u00fchreier sind sehr gut.",
        "hr_word": "Kajgana je jako dobra.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3051.mp3",
        "de_word": "Das stimmt. Leider gibt es keinen Speck dazu.",
        "hr_word": "Jest. Na\u017ealost, nema \u0161peka uz nju.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3052.mp3",
        "de_word": "Oh, das ist schade.",
        "hr_word": "To je \u0161teta.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3053.mp3",
        "de_word": "Ich esse auch gerne Fleisch.",
        "hr_word": "I ja volim jesti meso.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3054.mp3",
        "de_word": "Probiere doch die Br\u00f6tchen. Vielleicht schmecken sie dir auch gut.",
        "hr_word": "Probaj peciva. Mo\u017eda i tebi budu jako ukusna.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3055.mp3",
        "de_word": "Kann ich hier eigentlich auch zu Mittag und zu Abend essen?",
        "hr_word": "Mogu li ovdje i ru\u010dati i ve\u010derati?",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3056.mp3",
        "de_word": "Leider ist das nicht m\u00f6glich. Aber es gibt ein nettes Restaurant, nicht weit von hier.",
        "hr_word": "Na\u017ealost to nije mogu\u0107e. Ali ima jedan zgodan restoran nedaleko odavde.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3057.mp3",
        "de_word": "Es liegt direkt gegen\u00fcber von unserem Hotel.",
        "hr_word": "Nalazi se to\u010dno preko puta na\u0161eg hotela.",
        "category": "Dialogtext4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3058.mp3",
        "de_word": "Gehen wir zusammen dorthin?",
        "hr_word": "Ho\u0107emo li i\u0107i tamo zajedno?",
        "category": "Dialogtext4"
    }
]