[
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3604.mp3",
        "de_word": "Der Sprachkurs",
        "hr_word": "Te\u010daj jezika",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3606.mp3",
        "de_word": "Petar hat einen fremdsprachigen Film mitgebracht.",
        "hr_word": "Petar je donio film na stranom jeziku.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3607.mp3",
        "de_word": "Die beiden haben den Film angeschaut.",
        "hr_word": "Pogledali su film.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3608.mp3",
        "de_word": "Ana hat leider nicht alles verstanden, was die Schauspieler gesagt haben.",
        "hr_word": "Ana na\u017ealost nije razumjela sve \u0161to su glumci govorili.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3609.mp3",
        "de_word": "Die Dialoge waren nicht \u00fcbersetzt und es gab keine Untertitel.",
        "hr_word": "Dijalozi nisu bili prevedeni i nije bilo titlova.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3610.mp3",
        "de_word": "Aus diesem Grund sucht sie am n\u00e4chsten Tag ihren Sprachkurs.",
        "hr_word": "Iz tog razloga si slijede\u0107i dan tra\u017ei te\u010daj jezika.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3611.mp3",
        "de_word": "Sie m\u00f6chte ihr Wissen testen und einige neue W\u00f6rter lernen.",
        "hr_word": "\u017deli testirati svoje znanje i nau\u010diti neke nove rije\u010di.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3612.mp3",
        "de_word": "Als erstes beginnt sie damit Vokabeln zu lernen.",
        "hr_word": "Za po\u010detak u\u010di nove rije\u010di.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3613.mp3",
        "de_word": "Gr\u00fcndlich arbeitet Ana viele \u00dcbungen durch.",
        "hr_word": "Temeljno je proradila puno vje\u017ebi.",
        "category": "Dialogtext39"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3614.mp3",
        "de_word": "Jetzt habe ich lange genug gelernt! Ich werde mich mit einem sch\u00f6nen Spaziergang belohnen.",
        "hr_word": "Sad sam dovoljno dugo u\u010dila! Nagradit \u0107u se jednom lijepom \u0161etnjom.",
        "category": "Dialogtext39"
    }
]