[
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3214.mp3",
        "de_word": "Petars Wohnung",
        "hr_word": "Petrov stan",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3216.mp3",
        "de_word": "Petar und Ana sprechen \u00fcber Petars Apartment.",
        "hr_word": "Petar i Ana pri\u010daju o Petrovom apartmanu.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3217.mp3",
        "de_word": "Sch\u00f6n, wie du die Zimmer eingerichtet hast.",
        "hr_word": "Lijepo si uredio sobe.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3218.mp3",
        "de_word": "Durch die gro\u00dfen Fenster wirkt alles hell.",
        "hr_word": "Sve se \u010dini svijetlo zbog velikih prozora.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3219.mp3",
        "de_word": "Danke. Ich bin sehr froh, dass ich diese Wohnung gefunden habe.",
        "hr_word": "Hvala. Jako mi je drago \u0161to sam na\u0161ao ovaj stan.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3220.mp3",
        "de_word": "Das war gar nicht so einfach.",
        "hr_word": "To nije bilo nimalo lako.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3221.mp3",
        "de_word": "Ich w\u00fcrde auch lieber alleine in einer Wohnung leben.",
        "hr_word": "I ja bi radije stanovala sama.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3222.mp3",
        "de_word": "Ja, das verstehe ich.",
        "hr_word": "Da, razumijem.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3223.mp3",
        "de_word": "Ich hasse die kleine schmutzige K\u00fcche des Wohnheims, in dem ich lebe.",
        "hr_word": "Mrzim onu malu prljavu kuhinju u domu u kojem \u017eivim.",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3224.mp3",
        "de_word": "Und zum Waschen muss man in den Keller gehen!",
        "hr_word": "A za pranje se mora i\u0107i u podrum!",
        "category": "Dialogtext17"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3225.mp3",
        "de_word": "Warum ziehst du nicht um? In meinem Haus wird bald eine Wohnung frei.",
        "hr_word": "Za\u0161to se ne preseli\u0161? U mojoj zgradi \u0107e uskoro jedan stan biti slobodan.",
        "category": "Dialogtext17"
    }
]