[
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3377.mp3",
        "de_word": "Das Picknick im Auto",
        "hr_word": "Piknik u autu",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3379.mp3",
        "de_word": "Petar schaut um sich. Er ist die letzte Person im Bus.",
        "hr_word": "Petar je pogledao oko sebe. Zadnja je osoba u busu.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3380.mp3",
        "de_word": "Er steigt aus und versucht herauszufinden, wo er ist.",
        "hr_word": "Izlazi i poku\u0161ava vidjeti gdje je.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3381.mp3",
        "de_word": "Er ist in einem unbekannten Stadtviertel.",
        "hr_word": "U nepoznatoj je \u010detvrti grada.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3382.mp3",
        "de_word": "Er entscheidet sich zur Wohnung seines Bruders zu trampen.",
        "hr_word": "Odlu\u010duje stopirati do stana svog brata.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3383.mp3",
        "de_word": "Er hebt seinen Daumen, um ein Auto anzuhalten.",
        "hr_word": "Podi\u017ee palac kako bi zaustavio neki auto.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3384.mp3",
        "de_word": "Eine junge Frau bremst.",
        "hr_word": "Stala je jedna mlada \u017eena.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3385.mp3",
        "de_word": "Kann ich Sie ein St\u00fcck mitnehmen?",
        "hr_word": "Mogu li Vas povesti dio puta?",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3386.mp3",
        "de_word": "Danke! Das w\u00e4re toll. Ich muss in die Innenstadt.",
        "hr_word": "Hvala! To bi bilo super. Moram u centar.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3387.mp3",
        "de_word": "Ich kenne den Weg nicht.",
        "hr_word": "Ne znam put.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3388.mp3",
        "de_word": "Ich bin nur hier, um jemand zu besuchen.",
        "hr_word": "Ovdje sam u posjeti.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3389.mp3",
        "de_word": "Ich fahre auch in die Innenstadt und nehme Sie gerne mit.",
        "hr_word": "I ja idem u centar i rado \u0107u Vas povesti.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3390.mp3",
        "de_word": "Nach kurzer Zeit geraten sie in einen Stau.",
        "hr_word": "Nakon nekog vremena upali su u gu\u017evu.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3391.mp3",
        "de_word": "Die Frau holt einen gro\u00dfen Korb aus dem Kofferraum.",
        "hr_word": "\u017dena vadi veliku ko\u0161aru iz prtlja\u017enika.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3392.mp3",
        "de_word": "Sie m\u00fcssen diesen Salat mit Nudeln probieren. Er ist wirklich gut.",
        "hr_word": "Morate probati ovu salatu s tjesteninom. Stvarno je dobra.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3393.mp3",
        "de_word": "Sie bittet Petar, ihr eine Flasche Limonade zu reichen.",
        "hr_word": "Moli Petra da joj doda bocu limunade.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3394.mp3",
        "de_word": "K\u00f6nnen Sie bitte die Flasche schlie\u00dfen?",
        "hr_word": "Mo\u017eete li molim Vas zatvoriti bocu?",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3395.mp3",
        "de_word": "Das ist richtig gem\u00fctlich hier. Da vorne ist auch schon das Ende des Staus.",
        "hr_word": "Ba\u0161 je udobno ovdje. Tamo naprijed je kraj gu\u017eve.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3396.mp3",
        "de_word": "Jetzt sollten Sie besser wieder auf die Stra\u00dfe schauen.",
        "hr_word": "Bolje da sad gledate na cestu.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3397.mp3",
        "de_word": "Nach einer halben Stunde finden sie das Haus des Bruders.",
        "hr_word": "Nakon pola sata na\u0161li su bratovu ku\u0107u.",
        "category": "Dialogtext27"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/dialogtext_hr_audio/3398.mp3",
        "de_word": "Er erwartet Petar bereits.",
        "hr_word": "Ve\u0107 je \u010dekao Petra.",
        "category": "Dialogtext27"
    }
]