[
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1266240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1635.mp3",
        "de_word": "das Schweinefleisch",
        "hr_word": "svinjetina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1204240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1636.mp3",
        "de_word": "das Kalbfleisch",
        "hr_word": "teletina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1257240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1637.mp3",
        "de_word": "das Rindfleisch",
        "hr_word": "govedina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1194240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1638.mp3",
        "de_word": "das H\u00e4hnchen",
        "hr_word": "piletina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1217240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1639.mp3",
        "de_word": "das Lamm",
        "hr_word": "janjetina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1447240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1640.mp3",
        "de_word": "der Lachs",
        "hr_word": "losos",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1751240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1641.mp3",
        "de_word": "die Meeresfr\u00fcchte",
        "hr_word": "morski plodovi",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1761240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1642.mp3",
        "de_word": "die Muschel",
        "hr_word": "\u0161koljka",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1677240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1643.mp3",
        "de_word": "die Garnele",
        "hr_word": "ra\u010di\u0107",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1553240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1644.mp3",
        "de_word": "der Thunfisch",
        "hr_word": "tuna",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1690240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1645.mp3",
        "de_word": "die Gurke",
        "hr_word": "krastavac",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1857240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1646.mp3",
        "de_word": "die Tomate",
        "hr_word": "raj\u010dica",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1909240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1647.mp3",
        "de_word": "die Zwiebel",
        "hr_word": "luk",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1429240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1648.mp3",
        "de_word": "der Knoblauch",
        "hr_word": "\u010de\u0161njak",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1536240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1649.mp3",
        "de_word": "der Spinat",
        "hr_word": "\u0161pinat",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1486240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1650.mp3",
        "de_word": "der Pilz",
        "hr_word": "gljiva",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1451240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1651.mp3",
        "de_word": "der Mais",
        "hr_word": "kukuruz",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1435240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1652.mp3",
        "de_word": "der Kohl",
        "hr_word": "kelj",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2160240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1653.mp3",
        "de_word": "kaufen",
        "hr_word": "kupiti",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1637240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1654.mp3",
        "de_word": "die Bohnen (Pl.)",
        "hr_word": "grah (mn.)",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1656240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1655.mp3",
        "de_word": "die Erbsen (Pl.)",
        "hr_word": "gra\u0161ak (mn.)",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1712240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1656.mp3",
        "de_word": "die Karotte",
        "hr_word": "mrkva",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1713240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1657.mp3",
        "de_word": "die Kartoffel",
        "hr_word": "krumpir",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1342240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1658.mp3",
        "de_word": "der Blumenkohl",
        "hr_word": "karfiol, cvjeta\u010da",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1289240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1659.mp3",
        "de_word": "das Wasser",
        "hr_word": "voda",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1230240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1660.mp3",
        "de_word": "das Mineralwasser",
        "hr_word": "mineralna voda",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1581240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1661.mp3",
        "de_word": "der Wein",
        "hr_word": "vino",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1314240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1662.mp3",
        "de_word": "der Alkohol",
        "hr_word": "alkohol",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1508240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1663.mp3",
        "de_word": "der Rum",
        "hr_word": "rum",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1588240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1664.mp3",
        "de_word": "der Wodka",
        "hr_word": "votka",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1229240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1665.mp3",
        "de_word": "das Milchprodukt",
        "hr_word": "mlije\u010dni proizvod",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1371240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1666.mp3",
        "de_word": "der Essig",
        "hr_word": "ocat",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1242240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1667.mp3",
        "de_word": "das \u00d6l",
        "hr_word": "ulje",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1259240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1668.mp3",
        "de_word": "das Salz",
        "hr_word": "sol",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1598240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1669.mp3",
        "de_word": "der Zucker",
        "hr_word": "\u0161e\u0107er",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1443240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1670.mp3",
        "de_word": "der K\u00fchlschrank",
        "hr_word": "fri\u017eider, hladnjak",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1431240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1671.mp3",
        "de_word": "der Koch",
        "hr_word": "kuhar",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1164240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1672.mp3",
        "de_word": "das Fest, die Party",
        "hr_word": "zabava, party, fe\u0161ta",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1776240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1673.mp3",
        "de_word": "die Olive",
        "hr_word": "maslina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1226240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1674.mp3",
        "de_word": "das Mehl",
        "hr_word": "bra\u0161no",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1729240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1675.mp3",
        "de_word": "die Kr\u00e4uter",
        "hr_word": "za\u010dinsko bilje",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1828240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1676.mp3",
        "de_word": "die Spezialit\u00e4t",
        "hr_word": "specijalitet",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1745240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1677.mp3",
        "de_word": "die Liste",
        "hr_word": "popis, lista",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1186240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1678.mp3",
        "de_word": "das Gesch\u00e4ft",
        "hr_word": "du\u0107an, trgovina",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1546240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1679.mp3",
        "de_word": "der Supermarkt",
        "hr_word": "supermarket",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1944240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1681.mp3",
        "de_word": "ein Paar",
        "hr_word": "par",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2230240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1682.mp3",
        "de_word": "nach Hause kommen",
        "hr_word": "do\u0107i doma, do\u0107i ku\u0107i",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1957240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1683.mp3",
        "de_word": "einkaufen",
        "hr_word": "kupovati",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2176240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1684.mp3",
        "de_word": "kosten",
        "hr_word": "ko\u0161tati, stajati",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2496240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1685.mp3",
        "de_word": "Was kostet das?",
        "hr_word": "koliko to ko\u0161ta, stoji, do\u0111e?",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2360240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1686.mp3",
        "de_word": "sich entscheiden",
        "hr_word": "odlu\u010diti se",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2171240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1687.mp3",
        "de_word": "kochen",
        "hr_word": "kuhati",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2001240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1688.mp3",
        "de_word": "feiern",
        "hr_word": "slaviti",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2151240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1689.mp3",
        "de_word": "jemanden einladen",
        "hr_word": "pozvati nekoga",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2260240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1690.mp3",
        "de_word": "notieren, aufschreiben",
        "hr_word": "zapisati, zabilje\u017eiti",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2189240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1691.mp3",
        "de_word": "leer",
        "hr_word": "prazno",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2483240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1692.mp3",
        "de_word": "voll",
        "hr_word": "puno",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2411240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1693.mp3",
        "de_word": "s\u00fc\u00df",
        "hr_word": "slatko",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1694.mp3",
        "de_word": "fett",
        "hr_word": "masno",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1924240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1695.mp3",
        "de_word": "dringend",
        "hr_word": "hitno",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2052240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1696.mp3",
        "de_word": "gesch\u00e4ftlich",
        "hr_word": "poslovno",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1697.mp3",
        "de_word": "weil, wegen",
        "hr_word": "jer, zbog",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1698.mp3",
        "de_word": "wieder",
        "hr_word": "opet, ponovo",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2045240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1699.mp3",
        "de_word": "genug",
        "hr_word": "dovoljno, dosta",
        "category": "Vokabeln15"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1956240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1700.mp3",
        "de_word": "einige",
        "hr_word": "poneki",
        "category": "Vokabeln15"
    }
]