[
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2326240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1175.mp3",
        "de_word": "schmecken",
        "hr_word": "biti ukusno",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2288240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1176.mp3",
        "de_word": "probieren",
        "hr_word": "probati",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1053240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1177.mp3",
        "de_word": "aufwachen",
        "hr_word": "probuditi se",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1051240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1178.mp3",
        "de_word": "aufstehen",
        "hr_word": "ustati",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2036240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1179.mp3",
        "de_word": "gehen",
        "hr_word": "i\u0107i, hodati",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2223240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1180.mp3",
        "de_word": "mittags",
        "hr_word": "u podne",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1007240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1181.mp3",
        "de_word": "abends",
        "hr_word": "nave\u010der",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2239240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1182.mp3",
        "de_word": "nachts",
        "hr_word": "po no\u0107i",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2211240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1183.mp3",
        "de_word": "mein",
        "hr_word": "moje",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1303240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1184.mp3",
        "de_word": "dein",
        "hr_word": "tvoje",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2350240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1185.mp3",
        "de_word": "sein, ihr, sein",
        "hr_word": "njegovo, njezino, njegovo",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2448240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1186.mp3",
        "de_word": "unser",
        "hr_word": "na\u0161",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1992240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1187.mp3",
        "de_word": "euer",
        "hr_word": "va\u0161",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2124240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1188.mp3",
        "de_word": "ihr (Possessivpron.)",
        "hr_word": "njezin",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1914240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1189.mp3",
        "de_word": "dieser, diese, dieses",
        "hr_word": "ovaj, ova, ovo",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1190.mp3",
        "de_word": "keiner, keine, kein",
        "hr_word": "ni koji, ni koja, ni koje",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1255240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1191.mp3",
        "de_word": "das Restaurant",
        "hr_word": "restoran",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1555240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1192.mp3",
        "de_word": "der Tisch",
        "hr_word": "stol",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1545240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1193.mp3",
        "de_word": "der Stuhl",
        "hr_word": "stolica",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1754240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1194.mp3",
        "de_word": "die Milch",
        "hr_word": "mlijeko",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1701240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1195.mp3",
        "de_word": "die hei\u00dfe Schokolade",
        "hr_word": "topla \u010dokolada",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1320240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1196.mp3",
        "de_word": "der Apfelsaft",
        "hr_word": "sok od jabuke",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1475240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1197.mp3",
        "de_word": "der Orangensaft",
        "hr_word": "sok od naran\u010de",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1391240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1198.mp3",
        "de_word": "der Fruchtsaft",
        "hr_word": "vo\u0107ni sok",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1610240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1199.mp3",
        "de_word": "die Ananas",
        "hr_word": "ananas",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1858240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1200.mp3",
        "de_word": "die Traube",
        "hr_word": "gro\u017e\u0111e",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1779240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1201.mp3",
        "de_word": "die Orange",
        "hr_word": "naran\u010da",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1720240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1202.mp3",
        "de_word": "die Kirsche",
        "hr_word": "tre\u0161nja",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1657240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1203.mp3",
        "de_word": "die Erdbeere",
        "hr_word": "jagoda",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1632240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1204.mp3",
        "de_word": "die Birne",
        "hr_word": "kru\u0161ka",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1318240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1205.mp3",
        "de_word": "der Apfel",
        "hr_word": "jabuka",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1906240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1206.mp3",
        "de_word": "die Zitrone",
        "hr_word": "limun",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1485240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1207.mp3",
        "de_word": "der Pfirsich",
        "hr_word": "breskva",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1625240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1208.mp3",
        "de_word": "die Banane",
        "hr_word": "banana",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1239240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1209.mp3",
        "de_word": "das Obst",
        "hr_word": "vo\u0107e",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1556240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1210.mp3",
        "de_word": "der Toast",
        "hr_word": "tost",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1141240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1211.mp3",
        "de_word": "das Br\u00f6tchen",
        "hr_word": "pecivo",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1483240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1212.mp3",
        "de_word": "der Pfannkuchen",
        "hr_word": "pala\u010dinka",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1644240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1213.mp3",
        "de_word": "die Butter",
        "hr_word": "maslac",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1409240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1214.mp3",
        "de_word": "der Honig",
        "hr_word": "med",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1748240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1215.mp3",
        "de_word": "die Marmelade",
        "hr_word": "marmelada",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1152240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1216.mp3",
        "de_word": "das Ei",
        "hr_word": "jaje",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1177240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1217.mp3",
        "de_word": "das gekochte Ei",
        "hr_word": "kuhano jaje",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1270240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1218.mp3",
        "de_word": "das Spiegelei",
        "hr_word": "jaje na oko",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1258240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1219.mp3",
        "de_word": "das R\u00fchrei",
        "hr_word": "kajgana",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1938240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1220.mp3",
        "de_word": "Eier mit Schinken",
        "hr_word": "jaja sa \u0161unkom",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1514240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1221.mp3",
        "de_word": "der Schinken",
        "hr_word": "\u0161unka",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1296240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1222.mp3",
        "de_word": "das W\u00fcrstchen",
        "hr_word": "hrenovka",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1896240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1223.mp3",
        "de_word": "die Wurst",
        "hr_word": "kobasica",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1169240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1224.mp3",
        "de_word": "das Fleisch",
        "hr_word": "meso",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1533240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1225.mp3",
        "de_word": "der Speck",
        "hr_word": "\u0161pek",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1424240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1226.mp3",
        "de_word": "der K\u00e4se",
        "hr_word": "sir",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1234240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1227.mp3",
        "de_word": "das M\u00fcsli",
        "hr_word": "\u017eitne pahuljice",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1774240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1228.mp3",
        "de_word": "die Nuss",
        "hr_word": "orah",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1415240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1229.mp3",
        "de_word": "der Joghurt",
        "hr_word": "jogurt",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1425240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1230.mp3",
        "de_word": "der Keks",
        "hr_word": "keks",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1442240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1231.mp3",
        "de_word": "der Kuchen",
        "hr_word": "kola\u010d",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1844240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1232.mp3",
        "de_word": "die S\u00fc\u00dfigkeit",
        "hr_word": "slatki\u0161",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2348240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1233.mp3",
        "de_word": "sehr gut",
        "hr_word": "vrlo dobro, odli\u010dno",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2191240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1234.mp3",
        "de_word": "leider",
        "hr_word": "na\u017ealost",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2512240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1235.mp3",
        "de_word": "Wie schade!",
        "hr_word": "Kakva \u0161teta!",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m1277240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1236.mp3",
        "de_word": "Das stimmt!",
        "hr_word": "To\u010dno!",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2476240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1237.mp3",
        "de_word": "vielleicht",
        "hr_word": "mo\u017eda",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2226240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1238.mp3",
        "de_word": "m\u00f6glich sein",
        "hr_word": "biti mogu\u0107e",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1239.mp3",
        "de_word": "doch",
        "hr_word": "da",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1241.mp3",
        "de_word": "direkt",
        "hr_word": "izravno, direktno",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2034240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1242.mp3",
        "de_word": "gegen\u00fcber",
        "hr_word": "preko, preko puta",
        "category": "Vokabeln4"
    },
    {
        "pic_url": "images/24/vokabeln_images/m2240240.jpg",
        "de_audio_url": "",
        "hr_audio_url": "audio/24/vokabeln_hr_audio/1243.mp3",
        "de_word": "nahe bei",
        "hr_word": "blizu",
        "category": "Vokabeln4"
    }
]